有冇人知係台灣邊到借到錢

窮到末路了就黎要訓街
有冇人知道台灣有冇咩途徑可以借到錢？

ching 留個tg

In Taiwan, we had fog and drizzle earlier but now, it's snowing.

信用卡

試下問燒山睇下幫唔幫到你

In Taipei, we had heavy rain and sunny spells earlier but now, it's just spitting a little.

In Tainan, we had a sleet shower earlier but now, it's really coming down out there.

In Taichung, we had fog and drizzle earlier but now, it's pouring rain outside.